［超重要］［選舉］ 有父母嘅全部入晒嚟

選舉近了
建制派又會有一班老人院支持者
平日畀人剝削無視 選舉就帶晒佢地出街飲茶投票

香港人除左要抗衡班假地址太空人外
老人院有住極大影響力

在此建議
1.
選舉日帶返自己屋企人返屋企
其實都最好陪多啲
真係子欲養而親不在
更加唔好令自己父母成為賣港嘅幫兇

2.
如果可以
帶埋父母老人院嘅單身朋友一齊去飲茶
單身意思係冇兒冇女冇人理嘅

3.
父母身份證回收
如果真係忙到接唔到父母離開老人院
拎返佢張身份證遲啲先畀返佢啦
萬一要去醫院 有張副本就搵到紀錄
唔好畀老院撚呃一定要身份證

暫時剩係諗到呢啲 諗到再加

利申：
極度建議大家要孝順 唔好重要日子先搵老人家
你嘅會生有好多野
但老人家到呢個時候真係得返你地
想唔想老左啲仔女講住蝗語掉你入老院畀人折磨 之後再見唔到佢哋？
大家可以行多步

光復香港 時代革命！
滅絕掌心雷

推

下星期就選舉
畀多啲人睇

其實之前出過
仲有一個星期再推一下

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推4/10

推5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10